聲優愛好[48] 早見沙織5月29日生日快樂!!!

早見沙織（1991年5月29日－）是日本女性聲優、歌手。I'm Enterprise所屬。東京都出身。身高164cm。血型是AB型。

代表角色包括:
天降之物- イカロス

我的妹妹哪有這麼可愛！- 新垣あやせ

只有神知道的世界- ハクア

TARI TARI- 沖田紗羽

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了- 雪ノ下雪乃

日常生活中的異能戰鬥- 櫛川鳩子

狂賭之淵- 蛇喰夢子

比宇宙還遠的地方- 白石結月

滑奸奶

李依一鍵留名

最鐘意都係佢配"雪之下雪乃"果陣..好夾...

但"日常生活中的異能戰鬥" 果段真係好正...
巴打有心,重特登cap 出來分享

鍾意聽早見配腹黑毒舌

本來諗住沖完涼推爆佢開 冇左件事

有齊gif
巴打好有心讚

btw

早見沙織キャラクターソングライブ「HAMAMI SAORI SPECIAL LIVE 2019 "CHARACTERS"」
10月16日（水）ZeppDivercity
10月27日（日）Zepp Namba

今次真係想去聽歌

上個post講左富田咁耐，竟然冇人貼study 相

想做佢地既teacher！！！

睇相實唔肥架wo

我做lynn student

D 攬枕好正

書包真係畫龍點睛

好多都咩呢d袋

富田仲要拎住部手機影真係好有學生feel(19歲）

鈴代冇自拍

IM社最後良心—早見沙織

lm

由香港送返日本好似....

假架 IM 冇個正常

入黎支持早見

好正

6:16 有大西

早見早就崩壞埋啦

留名
果青2特典個時已經

N年前上radio cross個陣已經崩壞左

聽左，live如果唱到真係勁

嗱, 高音位無咩信心

下個月應該會唱
But我冇飛

But 見人講大西依套野 同伊蘇8丹娜係一樣
都係對抗極端天氣，之後又有個紅髮幫佢

上田.....

點解要挑釁我..

『X-MEN：ダーク・フェニックス』吹き替えCAST
能登麻美子（ジーン・グレイ）
木村良平（サイクロップス）
内田夕夜（プロフェッサーX）
三木眞一郎（マグニートー）
牛田裕子（ミスティーク）
浅沼晋太郎（ビースト）
内山昂輝（ナイトクローラー）
志田有彩（ストーム）
浅野真澄（謎の女）

日笠幾時搞掂大西呀...

有少少想買番隻伊蘇番黎玩

良心之作，真主役

3代明星學生妹

幾時出動畫呀

『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅡ』のアラームアプリが、今夏リリース予定。ヘスティア（CV.水瀬いのり）とアイズ・ヴァレンシュタイン（CV.大西沙織）の完全新作ボイスを収録。

快啦
12月又搞live

ml幾時出動畫呀....

qq....

等茜流放完先講

有流星群已經滿足咗

後日..正..

又去

想睇下sc以外既八卷

有非姐系聲

焗d劍姬派俾＄，當我地atm

發覺原來呢個po係無LLer

逝哂

app課金，課囉

有交流區

LL HUNTER

依到得大西人

e個真牙

唔掂喎，依個女人

生日無人理

model 姐, 唔好咁mean

大家淨記得釘宮

釘宮個radio好似今日

伊卡洛斯 世界第一

痴線

睇到好心暖，終於有個女仔會咁樣痴上去
比人拒絕左咁多年又無乜朋友
由桑原到上年河瀨，然後今年有楠木夠腳開難民番了

better

可唔可以收我做徒弟

我打開咗禁忌之門

套難民係大西定本渡女一？

好玩

其實李依點樣抽時間拍外景

作者都畫到得富田大面

Twitter 有人po mv逐格停cap 圖

漫威式

白石同鈴代真心畫得靚同似

諸星すみれ
謹んで申し上げます。
緑の木陰が恋しい季節となりました。皆様におかれましては、お元気でお過ごしのことと存じます。この度、私、諸星すみれは、フライングドッグさんよりソロアーティストデビューさせて頂くことが決まりました。

上田李依外景
一個D動物走哂埋去一個走哂

第一隻

懷疑係人扮

叫我?

東山奈央、アジアツアー開催に向けたニコ生特番が配信決定。ゲストとして種田梨沙が出演

東山奈央さんがアジアツアーの成功に向けてニコ生特番の配信を実施する。今回のニコ生にはゲストとして、プライベートでも仲良しの種田梨沙さんの出演が決定。
“ Rhodanthe* ”のチームメイトでもある種田さんと一緒に、初のワンマンライブとなった武道館公演の振り返りや、ツアーに関するとっておきの情報を紹介する。

日時：6月5日(水)22時～
出演：東山奈央、種田梨沙

仲得了既

路過見到黑木

100万ドルの夜景

往事已成追憶

Anisama?

回

好少睇佢..

南南 is mine

我就講唔出呢d野喇

mine sweeper~

machico..

第一次中簽但係唔係自己推

中左仲想點

想唔中

AJJ細佬第一次召集

南早紀！！！！

又出現了

moe 又有工開了

原來肉桂狗係仔

大西房間是富士樹海

啱啦，想去冒險好耐

6XX. 都係多200幾人Follow

宜家1100,大家為左肉體可以去到幾盡

你想點

又代打

留名支持

正！！！！想睇了！！！

又有

呢星期can 都有講著制服入迪士尼

不過唔肯

又多一個人了 好極了

中島唯細粒過kuwawa?

佢似d男仔

聽日睇鬼頭！！！

原來賓妹都30歲
macross f都好似唔係好耐之前既事

湊元りょう「大西さん、いい匂いがするぅ．．．」

成熟左好多

睇個陣中學而家都出左黎做野幾年

南南..........

machico!!!

澤城生日

cos

qq

同居

多圖連發

好女仔！！！！

上田同長江里加辣妹pose..

my...

男人一生，尋覓到一個肯同自己挨麥記嘅女人，三個字。

娶得過。

結果佢只係揾人做佢細佬

??

鬼頭！！！

ともりる同みゆたん互餵

想去

Lynn同上田

Shall we start?

左一祈祈 完

我都已經知邊對眼係

驚嚇圖片

靠前髮認多過靠眼認

右邊幾正！！！

面向ge右
我地ge右

長江里加...

agger

長江扮阿妹把聲真係幾正

俾みゆたん讀咗

Olivia

佢地兩個真係好fd

兩個女仔去睇童裝

安野和氣MAO

ED

好彩有去

....

晏晝睇完天使 夜晚去左睇美海

天使真係好好睇

長江即場爆左句 Yeah Yeah 松本 Yeah 笑死
仲有うえしゃま最後始終都係簡はなちゃん
雖然知佢心入面根本個個都想要

最好睇係佢地兩個擺同一個pose
好明顯兩個中學都mk黎

ching 有無睇夜場 有無咩特別

夜場轉左畫野
姐妹同組
大空直美又喊
之後就冇晒印象了..

明明好pure好true......

mk到傻喎

（強行堅持）

呢張喎

pure (強行）

又要諗住鬼頭訓了

訓la

訓la, 鬼頭！

日高ver

gfable

乜動畫？請問

遇難了嗎
教你漂流大海，點用屎眼飲水

屌，重以為係真，諗緊係咪啲咩變態H 動

仲有玩屎、喝尿

不要劇透
（7月新番來的）

長江..

嘩 想睇

黃河

みゃー姉

唔鍾意講名..又唔係熟

真日高

依個得喎

呢個係高麗菜？

大西套野到底係做半年定一年

偶活？
應該一年？

白大西

tkmn

由気

由気
陽子癲婆

睇日本街機dlc出唔出得快 至少半年

（如果你講呢季，因為當時內地曾經爆過出半年）

條線都唔似做到一年

永世巴有追

?

可以見了

織織

淨係依季
點會唔睇

I mean 追開

緊係唔會追開

上田..

發覺由気同大西 共演ng左
上映會竟然無份

哇 有白石

嚇左一嚇

funson

咩funson?

【最終特報】 2019.6.6 月鈴 那知(CV:今村 彩夏)新曲 『一世嬉遊曲‐ディヴェルティメント‐』 CHUNITHM AMAZON PLUSに登場！！！！！ →
#イロドリミドリ3rd #お台場炎上 #セガ音ゲーフェス
仲有新野既

本渡bb喉嚨痛

田所問答祭開催

今次reply冇我份

あじゅ...

星期日冇上田相睇好唔慣

南南....

講起上嚟你個上田post 12日就爆咗都幾勁

上田勁 唔係我勁

kraz....

芝崎典子..

ママ...

お待たせしました！✨
祝フォロワーさん111,111人突破記念！
リプ祭りを今夜🌙開催します🕺

22:20〜22:50開催予定😍

質問相談雑談でもなんでもOK!
私がゆる〜く答えたり答えなかったりしますっ！( ´꒳` )

ぜひ参加してください🍀
いっぱい返せるように頑張るよ〜！

(あずさ)

終於玩夠變返正常咁放圖

~40

my ruru...

右邊

第五年終於有佐倉熊
希望噥噥三期繼續

ruru ....

涼子....

正！！！！！

日本搞同性結婚法案

小妹終於有機會同聲優結婚😍

其實涉谷16年已經可以同性婚

邊個黎

小

My sweetheart

too many matched entry

ruru

source:某b大佬

ここちゃん

q....qq....qqqq

小原好女仔

萌絵bb

禾刀系甘覺得牙るん！

Miku

オヨ〜咁啱嘅ルン

訓唔到....

VOICE BRODY vol.4——鬼頭明里訪談部分翻譯

進擊巨人

而家差唔多每季都見到鬼頭了

17年秋番Blend S 之後季季都有和氣同鬼頭

鬼頭多左元氣現充角配。 記得blend s個mv好正長髮鬼頭

春野杏

鬼頭！！！！！！

Millky☆Twinkle!

前幾日鬼頭intro介紹乃愛想話自己世界一可愛個陣
上田死都唔肯講名 鬼頭扁咀..兩個啲互動真係好正

萌絵對住我揮手

富田美憂一定等緊今日pokemon情報

[img]
]萌絵bb

AJJ !!!!!!!!!!

得罪講句 40都屌打曬依家啲後生

師兄講得好啱

認同

My Waifu

十分認同

Your Waifa

你地負皮我,明明我隔離po貼得仲多

隔離有咩po

驚唔驚愈黎愈老

越來越後生嘅話先得人驚

ruru 係唔會老

最近已經變圓同妝比前兩年重手

其實藍細字仲要隔行嚟做乜柒
又唔係睇唔到 又要搞到人睇唔順眼

唉..上田..

到四十五十咪做美魔女咋嘛

唔係俾lynn講快左出演者名搞到唔俾觀眾講noa咩

sor......

萌絵真是好qq

食飯未

食未

大西事件簿、次回の事件は「純黒の悪夢の行方事件」
これ、エジソンで普通に本棚に入れてあったって言ってたやつじゃね．．．

佐倉定大西好

買！！！！！！！！！！

睇到鬼頭Twitter d相/片笑死

why not......

試左右邊果隻, 幾好食

其實係啲人影相執圖執得好重手

只有怕肥人的才會選擇

凍到頭痛

無朱古力味，兩隻都不了

なおぼう…
種…

鬧10000日ev

豊田...

其實呢幾年真係睇住佢老
仲有狂熱約會啲封面好似照妖鏡咁

最新嗰集個封面
令我懷疑個攝影師識唔識影相

康打

最好嗰張

躝啦

草，邪

這是美保，不是她姐高麗菜

遲泥先上岸，聽過冇

本渡算唔算

又被人追生日禮物

有d 後悔過左來 個景完坐唔靚 又冇位影相

抵啦

行行下仲要痴到蜘蛛網

反正連原姐也成概念股了美保只是小兒科
不過佢應該唔駛神carry太耐

不得了

大脾

班人就嚟只要係人好d ge共演女性就入股, 我覺d過份咗少少

Spiderman (東映tone)

邪教不嬲都ff架啦
不過最少佢地都係縮埋一二角就算

其實唔太過份同上腦睇下咪當笑下

有邊派唔係上腦+on9

種田甩到身真係好彩

我覺得真係幾睇佢

希望種田多d工開

6月26日発売 アイカツフレンズ！2ndシーズン挿入歌シングル1「SPECTACLE JOURNEY Vol.1」のジャケット&INDEXが公開になりました❣️ひびきとアリシアが目印です！

終於可以使＄

大西既「は？」同「也打」真係極品

可以做作業bgm

水菜麗黎既

個look似2015個陣

好鐘意佢依條碎花裙仔

腳

依家唔著了

聲優散步果個我記得都幾好，係咪另一間公司的

好似幾年前影落咁

就係15年

另一間公司個store已經執咗

有冇試聽

珠莉....
‏

忍唔到喇 點樣作業用呀

Kimo草

唔撚係掛
咁差既咩，其出 BD 會唔會好賣啲呀，呢個年頭仲出 DVD...我真係唔多想買

皮包骨

得罪町民仲想走.jpg

依到過左第一頁
我地大西人話事

有時間表

ドン・キホーテコラボの対象店舗さんではヘスティア役の水瀬いのりさんとアイズ役の大西沙織さんの店内ナレーションが流れます。
先日ナレーションの収録をしましたが、水瀬さんと大西さんの息がピッタリなアレは必聴です…！

中間果個乜水？

愛美有番配！！！

高橋智秋

亞美幾夾

譚玉瑛

我覺得三澤最夾

三澤都仲有啲現代味，亞美真係好夾

即係上圖右邊果個

可以格劍(真)

喺咪而家啲聲豬已經有generation gap

花凜..

識高橋智秋既起碼入左十幾年坑

Aice5

八巻....

Jeng..

睇過imas 本家既應該都識既 imas 動畫都未有十幾年既...

本家老女人無人睇鳥

特登買返嚟同松岡格

雖然我都係經本家識佢...
但game同動畫都冇接觸
好似都係睇啲雜誌先識

Wug Assemble

係咪神

島﨑信長(島崎信長)
禎丞では……ない！

e度有冇人去6/16 AJJ個俳協event

信長twitter同ig好耐人尋味

DMMpictures原創TV動畫《GRANBELM》7/5放送

【聲優】
小日向滿月：島袋美由利
新月・艾爾涅絲塔・深海：種崎敦美
安娜・福葛：日笠陽子
林 寧寧：久保由利香
袴田水晶：悠木碧
羅莎：赤﨑千夏
小日向希望：赤尾ひかる

神邊有咁瘦

信長自己?

今晚應該係UW慶功(但咁遲？)
信長各種開大

正教又........................

島﨑信長(島崎信長)
‏ @nobunaga_s
1 小時前

茅野さんが｢お箸とってくれない…？｣って小声で頼んだら、さっそうとお菓子を持ってきた禎丞🍪笑

緊急出動未？

Can同人本

心諗:老娘嗰對唔攞出黎費事嚇親你

過咗星期日先再問

冇
gal game 都好少玩

冇得鬥喎追到車尾燈姐

真

求翻譯

記錯日子冇叫人 收飛

已經返唔到去

愛衣要 ohashi お箸
松岡拎左 okashi お菓子
應該係

咩飛

搵豐田汽車同佢鬥

king喎，もえし同ruru兩個加埋就可能有得鬥下嘅

上映會

有冇攬

夜晚先

冇 不過佢都算幾主動癡埋嚟影
好羨慕d妹妹仔黎影可以搞好耐都唔會俾staff趕

女性係有特權

女FANS親密接觸都得添 應該

扮女人

但係個場唔俾叫 搞到mix同ガチ恋全部拍手代替 見人話係手上笑咗

by B站

In a recent episode of late night Japanese TV show Jikkuri Kiitarou (Listen Carefully), adult video star Cocona Yuzuki talks about which entertainment gig she says has the darkest of dark sides: anime voice acting.

李依件衫

みっく對腳真係

「我不要直接說出來比較好，但像是某個知名偶像動畫」

voice brody?

新出嗰本Gridman?

係..正哦

idolxxxxxx ?

次次講呢d topic都係無頭無尾

呢個

幾多版

4-5版

去到呢d位又會變做LL同IM@S之爭

大埔東海堂有條女幾似伊藤美來

我抄左佢牌

嗱, 計返佢年紀同年資去assume佢可能會識ge人,

ml 無咩可能, 如果呢招係work, 就唔會無咁出名ge都係無咩job, 出名ge你地都識

cg 除咗新人ge 幾乎都係業界出名有年資有資歷ge人, 無需要呢招

炎上商法
有冇我唔知
但借住炒話題 依條女或成最大贏家
又講啲唔講啲 講国民アニメ等人對號入座
人哋想告都告唔到

My waifu去咗同鬼頭拍拖杏仁豆腐又贏

不嬲呢個topic 最易作文,

your waifu who?

あじゅ

wrong answer

It’s fact ok?

fake news

佢就係做緊個miss

食了！！！

Agson 買左到新相機？

其實用手機影都清過佢以前

my waifu QQ

佢兩個 今日真係好可愛

咁你點算

miku 呢個對手 冇得鬥

究竟miku 定moe先係對手

居家look

Oh hai Mark

LiSA巴

萌絵...

有無link

腳啊

女神 /0\

之前都貼過圖
笑死

睇嚟今晚聽唔到ココちゃん，希望佢會原諒我

仲係起點？

龍尾已經出哂維園
但人龍應該仲好慢

唔知有冇聽錯 N7日文
1.ここちゃん只要約好咗都會出去
雨天都會有想出去嘅心情
2.最近多咗人搵返月色真美嚟睇去應援ここちゃん
ここちゃん好感激

3. <街角魔族>吉田優子 嘅話題,心情

4.<オトッペ>嘅急口令話題
5.書記首歌official突破千萬嘅話題
6.聲優audition嘅話題 配アホ役嘅感受

小原ニヤニヤタイム
呢part只係聽得明4成就唔亂噏了
臨尾來信提到 貓 嘅話題 ココちゃん表示要睇相
完

*臨尾來信提到 聽眾大學附近有黑貓 嘅話題*

呢個台推完大西推小原好美？

係聲優都推

並不是

我只推上田

由內推到上

有創意

依度好似得一位巴打推小原好美

唔係推大西&Friends？ 大西成日識新女推定先者

頂你笑到標眼水

仲有下田？西田？

Agger

西田望見good

1st諗住買幾多隻
同junna撞期飛狗明玩嘢
終於行到政總

0...

イヤホンズ
@earphone_seiyu
『#チュラタチュラハ』は 声優版 #ASMR という事で☝️
イヤホンズもASMRに挑戦💪👀
日替わりで #ささやきコメント を公開しますー🌬👂#イヤホン必須 で❗️

今日の担当は・・・
りえりー(@taka8rie )です💘
宇宙最速先行上映会の〆切は明日(6/10)正午です❗️

飛狗好搏，同一日坂本真綾都出碟

上田..都冇心情了

QQ

而家啲電話驚好鍾意落重本喺CV度

唔係咁點樣吸人玩

哇
全UR

黑大西

睇乜都冇心機

成堆老女人

本身衝緊t7s都一日半冇打過
btwあじゅ リプ祭緊

得佐倉唔係

我係一個自我說服過程中

出咗12條twi
睇吓有冇份中先

殘體慎入

係咪有巴會搶同組隊？

想要阿豬

星期五開賣,話說點解會唔同人唔同價

得app內買...
要微信/支付寶..我冇喎...
去睇下點開先

我都研究緊

支那野去7-11入錢有分香港同強國帳

不了, 睇少一次

不了 吸毒氣

15分鐘前冇覆了
我正式宣佈本人全軍覆沒

唔緊要 下次到你

終於入園

正到

冇靜香

冇茜茜

山寺真係好勁

買左幾枝 準備糖尿

我淨係飲佢飲過嗰枝

笑死

大西記招

死毒撚 打完飛機未呀 出面打緊仗呀 屌你老母

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

走咗難了 我而家出面好安全 有心

屌你老母

收嗲啦

移左民了 大家加油

今日又忙又無心機

加油

開始焦土 可以講番聲優了

估下到底食戟四會唔會換番種田

組名過份生草

超人気声優 豊田萌絵

廣州個展得miku賣完飛

買唔到

唔少應該係因為39而買

唔知會唔會加位

反而想知手渡會係俾d咩

寫左係a4 size 直簽 不過唔知係咪即場簽 但正常就係即場

邊到睇？

見aju仲有飛賣好想買.....

前幾日見微博有人問 但而家搵唔返個post

買

去邊到都唔驚，但鬼國自己一個就驚，想睇下有冇巴打去

而家不了, 唔想比人賺呢d錢

上

真，好抗拒

呢個都係其中因素

日高真係估唔到 相信好快到內田姐

又幾正 叫咩名

日高里菜
‏ @hidaka_rina0615

わー！松岡ハンバーグにお邪魔します！嬉しい！！メールもぜひ送ってください！

25歲

嬉しい

原來咁後生

你5年後望返自己個名都會咁覺得

高倉有加

【ご報告】
私、高倉有加はアイムエンタープライズの利根健太朗さんと結婚致しました。

一緒に居ると楽しくてもじゃもじゃした気持ちになれる素敵な人です。
これからは2人で支え合い、楽しくて温かい家庭を築いて行きたいと思います！

末永く見守って頂けると幸いです。よろしくお願い致します！

我以為爆炸頭女朋友 係業外d人

都估到你揀呢張貼

係因為笑容咋

好彩你唔係等成個星期先做到決定

成日都覺得造型師係玩9佢

唔似d賊婆

利根

埃及版衣夫人

豐田萌繪2nd寫真集收錄內衣姿先行公開

可以再姣啲

終於有上田簽名..雖然唔係面前簽

喺你後面簽？

個網做物9放大張圖個屎忽

影得唔好

邊個搞你後面?

Rip

rip

RIP

谷精上腦

下地妹做新tales 女主

多田君入面配強氣女唔錯

靑二個個都好打得, 只係低調d....

自己睇timeline

好女仔

瀨戶麻沙美高隔離四個差唔多成個頭

有冇今個星期嘅小原懶人包，上星期都未聽

遮到眉粒墨真係好靚女

豬頭場刊都有相

買左豪華版

唔聽啦

見到..

點解佢twitter咁快收檔

祈祈依家唱live 真係好掂

水瀨呀

水獺

哦！

你們這些名聲優都喜歡這樣玩的嗎

食戟4期都係金元繼續配，雖然都預左

唔係喎
有人話聽到種田把聲？

我官網睇

點解有負皮我都係愐懷下，冇話金元唔好

根本三季d片 cut埋
同埋官方自己d link cast就係寫金元

我都係覺得有個尷尬問題，如果金元要交返棒
某人都要

神

赤坂アカ氏の人気ラブコメ漫画を実写映画化する「かぐや様は告らせたい 天才たちの恋愛頭脳戦」に、テレビアニメ版で主人公・四宮かぐやを演じた声優・古賀葵の出演が決定した。

爆肝神...

馬修

本渡楓のとじらじ！」6/19(水)配信予定の第26回ですが、本渡楓さんの体調不良のため、配信を延期させていただきます

完全兩個唔同概念既野都撈得黎講

種田版盾妹就真係成為歷史，但食戟三期果陣已經復出左，只不過唔想操之過急先換金元配，真係以為係頂一頂個位暫代下先

個人鐘意種田版盾妹多d 當然之後由高橋接手的確係合適人選

想搶我李依d job做?

兩個都好，只不過個人情意結鐘意種田版多d,但我覺得投入度同熱情種田又未必可以去到李依咁

公平講種田是先來的
但同食戟只係一季換左人唔同，學妹不但遊戲內已經換了兩年多，且在跨媒體企劃上都換了人，要換人的難度高了不知多少倍
只能說種田很不幸地在那個時候病而失了這大角

有時見到清姬就會諗返起種田盾妹

見到短髮種田就諗起盾妹

支持李依！！！！

声優の藤本譲さんが心不全により6月10日に亡くなったことがわかった。83歳だった。

藤本さんの所属事務所は17日、「藤本譲 儀 (本名：藤本泰譲) 入院加療中のところ、心不全のため 令和元年年6月10日 永眠致しました」とホームページで公表。葬儀については、遺族の意向により親族のみにて執り行われたとしている。

藤本さんは、TVアニメ「ミスター味っ子」の味皇（村田源二郎）役などバイプレーヤーとして多くの作品に出演。洋画吹き替えや「黄金バット」「鉄人28号」第1期などのナレーションでも活躍した。

又有主役
最右唔識

睇完宣傳相即刻諗起幅紅衫個人相真係咁有料？？

ham sup..

女主播黎

respect

3年了 仲拗緊學妹
種田點計都贏件李依啦清姬mama同蛋糕依3個都有一定人氣

等睇

吊詭在李依又無配多幾個角色
當然如果船長由佢配就好笑

一早有

有碟出

好似唔係呢本 sor

8月頭去睇下到時仲有無

成個月先第一次見到

小倉唯のyui＊room 6月16日（日） 24:30-25:00
10分頃～ キャン丁目のチクリ等

有d 7仔會放雪櫃底

真心唔好食
雪到出到都結冰
介紹咁多樣 黃金漢堡排真係幾好食

萌絵....

wa...

呢件紅色真係好好睇

FF：用惠惠嘅音調配船長

如果之前有睇騎士與魔法的話
把聲應該差唔多

條腰

依家條腰唔靚咩

黎配cg未

媽媽

私人教練

正

麗奈..

あじゅ..

Z/X Code reunion富田係咪配女主

一週年未

我神地錯event 又提內田

今年同梶梶去

18/8？

係

係睇都睇imas啦 仲睇咩內田

內田巴成日troll人

唔想成日去福岡

憂希話剪頭髮真係連少少動搖都冇，長短都咁正

因為cos芳乃有假髮
以後唔洗好似d前輩得登為咗形象留長/剪

上坂開ig

原來冇上半身，好普通

依個真
差d唔認得佢

番組最後でもお知らせしましたが、木村珠莉さん村川梨衣さんは来週の放送を持ちまして番組を卒業することとなりました。来週は卒業SPをお送りいたします

冇咗木村pro唔想睇

可能換過仲正

永世巴唔好咁

雙倍快樂

睇完鈴代紗弓玩人狼game好感大增7月愛衣媽媽又有份配

太pure

我咁樣講可能唔太好,我覺得佢係正在平凡得有種親切感(包括樣)

あな番？

!!!!!!!!!

good

睇！！！

跟！！！

三缺一

睇唔到..

敗犬組

原來轉石上+千管

我唔準你咁講，佢地只係無贏姐

學姐係我心入面已經贏曬

學姐有外傳漫畫搭救
金毛真係輸到

除左學姐同美智留其他都冇興趣

anium又出書但今次係男聲優

ajj....哈....

水瀬いのりに聞く『劇場版 誰ガ為のアルケミスト』の魅力と女子高生らしさ
…

模仿大西模仿的早見的早見？

鈴木雅之

香里有佐の有麺団 @Ari_Men_Dan
そしてこちらは、本日の生放送後に撮影した写真です！ どさんこの小山さんがゲストということで「サッポロ一番」とともに。 #有麺団

麻美!

gchi kori

里加..

無add LiSA巴,但總會有follow ge 人rt LiSA巴

佢係勁

里加已喜歡了你

娶佢應該日日都有好西食

好多人推緊嘛

唔好FF太多

我FF食佢個西

收手啦..

想玩佢隻耳

佢應該唔會淨係一首歌？
以佢知名度唱多兩首非anisong都唔會有人屌架啦

可能同班「前輩」合唱呢 畢竟都係anisong界嘅新人

終於有得見大西

你諗多左 我只係想奶下佢隻耳

一人一邊ok?

天醬..

可以

大佬呀你地唔好咁痴線啦.jpg

🎊ゲスト決定🎉
6/28(金) #声優と夜あそび

＼✨豪華✨3人のゲストが
関智＆大河と"夜あそび"😍／

#白石晴香(
@shiraishi_haruk
)
#富田美憂(
@miyju_tomita
)
#鈴代紗弓(
@s_suzushiro
)

3人と #関智一 #大河元気 に
聞いてみたいことは #関大河と夜あそび で呟いてね😊

@seki0908

@genki_okawa

點解好上唔上上關智一果組

衰妹早過我起身，打開窗簾燦醒左我

去睇美保同阿梓了

仲未到

買多左張A8 慘了

大西同日笠係正既

大西

黑木..

竹達就30

大西日笠早走左 特登留到最後..

咩活動?

星期六呀 清

想知唱唔唱到一半水準？

合唱黎

+1

lantis fes

早講嘛 我都走了!!!

唱乜？新歌？

アイカツフレンズ！（BEST FRIENDS!）セトリ
1,ひとりじゃない！ あいね、みお、舞花、エマ
2,アイカツフレンズ！ あいね、みお、カレン、ミライ、舞花、エマ、さくや、かぐや、ひびき、アリシア、わかば
#ランティス祭り #ランティス祭り2019

田所大橋唔敢走

由気會唔會有合照

希望有

差一個位

見到佢個心就戚住戚住

呢個角度都冇起伏

睇完大西就訓唔著了

因為還太早吧

諗起聽日有得睇鬼頭就訓唔到了

你仲有上田

太刺激了

想問到時有冇分享

戀愛了…

聽！

届到了

[廣告]

最後一日
支持平山笑美

10首歌 只需3800
仲要送埋Hi-Res 版

#

竹達 彩奈 🍎

誕生日を迎えました！あっという間に30歳

973

幾時結婚

肥達都已經30

新歌斷估都要8月debut先唱到(if

所以咪title song...

呢d live 都係唱大合唱, op 多ga la

唔知會唔會今年宣佈結婚

今日冇啦

希望內田結婚先

愛衣都話過30歲結婚
神幾時先肯做野

即刻講

楠木...

佢之前話三十歲就解禁 原來係真

好爆

我以為佢一定係嫁比d代表役

咁下個po 係咪到竹達

呢單堅爆
祝福佢地

！？！？！？

一睇以為係fake news

屌 睇到我手都震埋 仲以為係fake news
btw恭喜晒

佢兩個淨係諗到high school DXD

真係幾驚喜，想個佢兩個之前有冇傳過？

恭喜

太震驚..第一次入POST

話時話K-on都嫁咗四個 幾時到壽美菜子